【走資再現】金管局再買72.5億港元 銀行結餘跌穿千億

【晚上11時40分】
銀行體系總結餘跌破千億！港滙在紐約交易時段再觸及7.85弱方兌換保證，金管局出手承接港元沽盤，買入72.53億港元，連同中午亞洲交易時段買入23.55億港元，令本周五銀行體系總結餘降至976.38億元。

一日就100億

走資？

D錢燒得好快

冇

人民幣都跌到仆街，小心呀各位清

人民幣》港幣〉美金
俾支那狗日日搶錢都未知

會唔知?

幾時加息？？

而家先買美金會唔會太遲

救緊國

子華: 呢d係地府的數字

銀行仲可以頂幾耐唔加息

亮劍

安心上路

金管局再買入逾50億港元支持港元匯價

港元匯價再度觸發弱方兌換保證，金管局在紐約匯市繼續承接港元沽盤，買入50.24億港元，沽美元，令明日本港銀行體系總結餘降至大約926億港元。

入市行動後，港元匯價繼續在7.85港元兌1美元的弱方兌換保證水平附近。

連同金管局周三多次承接的港元沽盤，金管局合共買入近168億港元。

唔會

其實呢一刻買美金主要係驚真正支爆, 鄰國立即搶埋香港外匯儲備
再將全港所有存款強制結匯成人民幣, 聯手救國

1. 呢個機會係呢一刻仲低過你仲六合彩(過多三幾年就唔敢講)
2. 你最好去外資銀行開戶口轉, 轉完買鳩埋D美元計價既ETF(抗通脹個D), 希望萬一結匯都唔7關你事

外資銀行都可以避強制結匯

咩人會大手入港元然後再換美仔？

US CASH IN WALLET IS KING

我會建議大家用美資bank,同埋把一半資產換成美元